# UsersApp

Приложение реализует тестовое задание ЭТО инкубатора для iOS разработчиков

Возможности приложения: 
 1) авторизация с помощью VK
 2) поиск людей среди всех пользователей VK
 3) просмотр профилей пользователей
 4) просмотр друзей пользователя
 
Были выполнены следующие задачи:
 1) компоновка, сценарий, пагинация, pull to refresh, переход к профилю, информация о профиле
 2) авторизация, друзья пользователя
 3) информация о себе, свои друзья
 
 Upd:
 1) добавлена пагинация в разделе «Друзья»
 2) для друзей добавлена возможность перейти к их профилю
 
----------
Для связи:
 t.me/sashenka
 chrnsv@gmail.com